{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029317?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 달빛동대문게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。 しかし、現在新型コロナウイルス感染症により予約率が低くなり、職員の勤務時間が午後6時までに調整されました。 そのため、午後6時以降の当日予約後のチェックインは不可能であり、スタッフが対応できないことをお知らせしています。 また、午後6時以降の当日チェックイン予約については、払い戻しおよびスタッフの対応はできませんので、ご注意ください。 ご予約に関してご不明な事がございましたら、カスタマーセンターまでご連絡ください。 客室は、定員以外の追加人数は原則として許可されません。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複する場合があります。 このような場合、ご連絡を差し上げて全額返金のお手伝いをさせていただいております。 もし、利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルをすると手数料が発生することがありますので、ぜひカスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更をご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡いただき、当運営ポリシーにより変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 また、単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引が適用される前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済をお願いいたします。 最大人数を超えて入室される場合、入室と払い戻しが不可能ですので、注意してください。 レイトチェックインの場合は、事前に業者に連絡してお知らせください。 宿泊施設の物品を破損したり紛失した場合は運営ポリシーで弁償しなければなりません。 ペット専用宿でない場合、ペットの同伴入室が制限されることがあります。 もし、当日ご予約の上、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、当社まで事前にご確認ください。 保護者の同伴なしの未成年者のみ入室される場合には、入室と払い戻しはできません。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、施設の状況によって変動することがあります。 また、メーカー画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で、チェックイン時間が変更された理由は何ですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により予約率が低くなり、スタッフの勤務時間が午後6時までに調整されたため、チェックイン時間も変更されました。"
        },
        {
            "question": "午後6時以降の当日予約後のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "午後6時以降の当日予約後のチェックインは不可能です。スタッフが対応できないため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "午後6時以降の当日チェックイン予約について、払い戻しやスタッフの対応はありますか？",
            "answer": "午後6時以降の当日チェックイン予約については、払い戻しやスタッフの対応はできません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は許可されますか？",
            "answer": "客室は定員以外の追加人数は原則として許可されません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、全額返金のお手伝いをさせていただきますので、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターまでご連絡いただき、当運営ポリシーにより変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が発生します。キャンセル料は、割引が適用される前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、予約時に決済されないことがあります。この場合には、当日現地にて決済をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。入室と払い戻しが不可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に業者に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の物品を破損したり紛失した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "宿泊施設の物品を破損したり紛失した場合は、運営ポリシーで弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット専用宿でない場合、ペットの同伴入室が制限されることがあります。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約で当日利用することはできますか？",
            "answer": "当日予約で当日利用することができない場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "保護者の同伴なしで未成年者が利用することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者のみ入室される場合には、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合は、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "メーカー画像と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "メーカー画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 896
    }
}